人大䆁法代價沉重

我16年前的剪報

無話可說

自己睇

我想問16年前已經預計係咁，16年後既泛民你仲想坐喺到拎選票？35+對好多人已經係笑話！

人地對家已經同你全面開戰，如果你地仲想玩35+，唔該你哋班人同我棟高床板諗清諗楚 多/少35+ 你地會點抗爭同點協調。

今日64 31週年，每個人有我地必須做的事

只要係香港人繼續不分化，不鬥黃

和。勇。不。分
光復香港。時代革命

剪報撚